屋企個wifi成日斷線，有無解決方法

如題，但係連手機又無事，淨係連我部notebook就成日斷

手機用流量 notebook 唔上網

即刻無問題

換新router
你用咩router?

一樣 用用下會無啦啦斷，等一陣又連返線

tplink

師兄住邊

我wifi連去手機好慢 電腦上網就冇問題

用LAN 線

Wi-Fi點連去手機

條lan線係入牆，啱啱好插到router，但唔夠長插notebook

係咪router熱得滯？

掉轉左

駁線囉

tp link 狗都唔屌啦 換左佢啦

仲涼過我個雪櫃

用2.4 定 5 呀？

有冇得set定期reboot router

以前上網壞撚左，叫師傅上黎整，屌佢老母話唔係佢問題係router問題，仲諗住收我驗查費，最後同佢理論佢冇收到就左，仲叫我買netgear，結果信佢買撚都仲係有問題，再叫公司派多個人黎整，結果個師傅一黎就知咩問題20分鐘整完就話搞掂走得，但問題黎啦，原來新買果個router wifi成日斷，屌佢老母哂錢買完新既仲要廢既
利申hkbn

但其實真係關個router事?我用第二部腦上都無事

見到TP link就知咩事
利串：用緊ASUS RT-AC68U，無斷過

netgear / asus

呢個問題我都有，點解決

你覺得唔關事咪繼續用大陸垃圾tp link囉

仆街香港寛頻，狗也不屌